Whizoo Euphemia 尋車cam同目擊者 ［狗狗已去世］

以下轉自Euphemia Instagram同Facebook

事緣係我今日下午3點50左右，同狗狗(8歲，中型貴婦，大約6kg重）散步經過魚角村對面嘅廢車場。
本身我聽到一下狗吠聲，都已經想過馬路行返去對面。
但去到一半，已經見到有一隻大型嘅唐狗(其實我唔太確定，因為佢個樣都有啲似狼犬)
我想即刻抱起我隻狗，但都唔夠佢快，佢一下已經咬住咗我隻狗嘅肚。
我不斷推不斷打佢都唔放口，我一個女仔完全對佢做唔成傷害。
到之後再有兩隻大狗出現。
其後我不斷叫救命
有兩位先生停低幫我
但過程中我隻狗已經分別被咬到頸、肚、腳。
終於到佢哋放口，被兩位男士隔開
我隻狗已經成口鮮血，而且無咩反應。
其中一位男士好好咁車咗我去動物醫院
到最後狗狗因為重傷，我選擇同佢安樂死。
我已經報咗警，我希望會搵到車cam片段，同時都想警惕大家呢個位置。
嗰隻狗真係無啦啦衝出嚟，事前我隻狗完全無吠。
我好驚會再發生同類意外
狗又好人也好。
相信各位主人見到自己嘅狗狗係咁樣流血不止嘅情況下離走，都會頂唔順
我唔想再發生呢啲事

Up

好慘
咩人會放養呢啲唐狗

村屋好多仆街狗主放養！
今次出事個條路都算係假期入大尾篤踩單車必經之地
下一次出事嘅可能係區外人
（P牌推唔郁）

推

唉 最仆街都係啲人 養狗又唔管理好 結果害死其他狗

推下

似係車房果邊，唔係村屋果邊

就咁睇字都覺得好難過
望住自己隻狗血淋淋咁過身
點接受到

幫手推

好慘

痴線㗎

Cls 一定要揾得出班放養嘅賤種

推佢老母

幫推！請廣傳！

推！

今日狗咬狗 聽日就咬人 呢啲癲狗比翻啲癲狗拉返就啱㗎喇

無咬人算係咁
狗嘅天性

Push

推！！！

推 會係附近嘅養狗人士小心啲

push 最憎放養撚

開寵物台啦，呢d 時侯一定要靠寵物台班痴線愛狗撚先有用

冇估錯車房嘅狗嚟
嗰條路成日都有狗遊盪
如果行開嗰頭建議行返過對面會安全少少

貴婦狗rip

對住癲狗一定要即刻手起刀落

推 希望快啲搵到車cam

男既搵野扑落隻狗個頭打死佢好過自己隻狗死

推 好陰公

好慘
Push!